嚟緊民陣大遊行同我嗌 「香港獨立不是夢」

喺呢一刻我地所做嘅野老實講只不過是掙扎(但是不得不為之)，因為對於港共同中共嚟講唔理就係唔理，和理非冷處理+勇武被清場。

理性一唸政府喺可以繼續沿此方針，佢就係唔撚讓步，局勢未變前你吹咩?

因為普羅大眾依然會係希望政府有所改變，但是身為心水清連登仔會知道個政府已經沒得救，喺呢一刻我未見到妥協嘅可能性

故唯有騎劫大遊行先用較溫和嘅口號「香港獨立不是夢」去喺港豬身上打下防疫針，亦是刺激中共港共焦土啦！

也可以直接說 「暴政殺人，我要獨立」

[brown]
如果大家唔講出口，班離地高官唔會識驚，亦無讓步必要。
(暫時未開波全面焦土前未驚)
而且老實我唔想見手足出事[
/brown]

申利 本人愛國愛港
上面是香討Uwant網友叫我代Post

唔理衝唔衝，七二一去金鐘

頭盔頭盔頭盔

眼罩（泳鏡最撚掂）

豬咀豬咀豬咀

長遮長遮長遮

索帶索帶索帶

長褲

鉸剪

毛巾

保鮮紙

士巴拿